Leppitas kohhus Tomas Polma ja Tio Lindert, kellel üks kasso laps Tomaga on Juhhan nimmi, ja lubbab Tomas Polma sedda last ennese jurde wõtta, ja teda kaswatada, ja Tio lubbab igga asta 3. rubla maksta Tomale ni kui se laps kümne astaseks saab, ja nimelt nenda, 1. rubla kewwade 1. rubla sui, ja üks rubla süggise.
